微信遭山寨！山寨微信比正版微信更多功能

現在只要在網上搜尋「微信」，就會出現大量的山寨微信，售價介乎10至68元。他們聲稱可以在同一部手機上同時使用多個微信帳戶，而且內置自動搶紅包功能，可以防止對方撤回訊息，自設全球定位任何地方，還稱絕對不會被微信封鎖。

記者下載了其中一個叫「魅影微商」的軟件來測試，安裝後微信的版面出現明顯改變，新增了許多功能，包括可以隨便更改步行量，可用來暪騙保險公司，令保費少一些。有學者指，當微信加上自動收錢和自設定位等功能，就很容易被不法分子利用。

微信亦有留意到這些山寨外掛，指它們嚴重侵犯微信的著作權，又指這些外掛程式經常會留有後門及木馬具有嚴重的安全使用風險，將配合公安部門嚴厲打擊這類非法行為。

dog bite dog

又指這些外掛程式經常會留有後門及木馬具有嚴重的安全使用風險

中國政府想騰信仆街😂

新增了許多功能，包括可以隨便更改步行量，可用來暪騙保險公司，令保費少一些。

芝麻信用保險版
買保險都根據we7 定價

賊喊捉賊

一個後門上加多個後門

拯救中國

咪同無限震果D MSN差唔多

俾狗行

指它們嚴重侵犯微信的著作權

山寨貨比人山寨

局中局

山咩寨

擺明係JB版/ Plus+/威力加強版

假的比真的好

gap gap聲

微信講後門